[Minecraft] 24小時休閒生存伺服器 開心版/正版 無白名單 慢生活

Minecraft 生存 Server

簡介
依個SER既主題同玩法係Relaxing Survival , 簡單, 休閒, 輕鬆, 生存。
主張多人互動世界，大家一齊玩，一齊起屋。

規則
1：開心遊玩

生存世界設定&插件&指令
防creeper爆
可以SET兩個HOME (例如: /sethome abc 之後 /home abc 就OK)
有領地插件 (名：GriefPrevention)
/back
Lift 升降機 (需準備 鐵磚1粒,木牌數個,制數粒 黎SET一部升降機)
/co i (查看物品被破壞或被偷竊記錄)
/mutechat (見到打字頻道好煩, 可以MUTE左佢)
木牌鎖箱或鎖門 (如果想朋友都可以用到你鎖左既箱或門, 右click個木牌打/lockette 3 朋友名)
Money系統 (/bal 或 /money可以check自己有幾多錢, 錢可以換貨幣同玩家交易個時用，有商店)
/hat (將手上面既物品笠係個頭度做裝飾)

購物教學
左圖: 將你身上64個黑曜石轉做$3200
右圖: 你用$50購買1粒黑曜石

加入方法
Walkin /register [password]

ip: kinglam.mcph.eu

舊POST 5:
舊POST 4:
舊POST 3:
舊POST 2:
舊POST 1:

些少之前整落嘅pixel art 歡迎同好一齊整

有Discord：
有RC：20167559

支持

未識整領地唔好推POST PLZ

去完旅行返黎玩 利申 jake

開心版 安裝教學

開心版 下載點
[url][/

長開 ？會唔會突然停 有幾個fd想搵ser玩

開到出年暑假前, 目前SERVER人數長期 0-2個,
歡迎鐘意細有細玩既玩家加入, 無規則, 唔死SER就乜都得

有領地插件, SPAWN點有保護, 仲洗咩要規則..

仲有死左都唔跌野

打怪點解有錢... (無裝果個插件, 要錢可以去SHOP入面個ATM換錢, 黑曜石,地獄石貨幣)
delay因為server唔係香港, 100 ping左右(之前租ser係香港成日死ser )

趁人 afk 嘅時候 dispenser curse of binding 嘅南瓜落人個頭

player有 /hat 可以將手上既物品笠係個頭度, 可解除綁定詛咒南瓜頭

ser多唔多人玩？諗住叫晒d朋友入去攪事

打怪miss應該係操作問題

可能係啦 企埋係面前都miss 一定係我滑鼠問題[/quote]
其他玩家無出現依個問題

其他玩家無出現依個問題

得佢有事可能係個ser針對佢

你幾多ping?
正版？

滑鼠左鍵係攻擊喎, 會唔會按左右鍵呀

唔怪得打唔到怪啦, 滑鼠左鍵先係攻擊呀,
W係前進, A係向左走, D係向右走, S係向後行

唔緊要, 多謝你既參與, 感謝你推POST支持

PISH

線上地圖: [url]http://168.1.74.15:9413/[/url]

留名

lm

Lift 升降機 (教學: )

推

Relaxing Survival Server (小型生存)

IP: kinglam.mcph.eu

特色玩法 (9/2017版本):
24小時開放, 無白名單
正版 或 開心版 可一同進場
火會燃燒, TNT可以炸爛野, CREEPER唔會
有領地插件, 保護家園 (教學係1樓)
已內置自動清除紅石連閃功能
唯一管理員, 不會影響玩家進行遊戲
無規則, 自由奔放無拘無束, 只要唔玩死SERVER, 做乜都可以 (舊POST規則已不適用)
有線上地圖, 方便偵察
有創造世界, 每人可領取一塊100X100有保護既地入面用Creative Mode砌野
小型商店 (可以換錢的物品有: 黑曜石, 地獄石, CD, 不死圖騰)
簡單副本 (可刷 不死圖騰, 史萊姆球)

一般指令
/sethome 可以設置2個家
/home 回家
/back 返回上一次死亡 / 傳送的位置
/tpa 傳送到其他玩家的位置
/hat 將手上的東西放在頭上, 可解除綁定詛咒
/co i 查看被破壞的記錄, 然後去尋仇
/mutechat 關閉文字頻道
/bal 查看身上擁有的money
/money 查看身上擁有的money
/help 查看其他可用的指令

希望入黎玩既玩家都可以開心遊玩~❤

IP: kinglam.mcph.eu

❤

今日下午受到大量流動IP開心版小號洗登入登出,
導致server出現lag既情況, 而加開返白名單, 但其他所有既setting無變

想加入既新玩家,
可以係post度留game名 或
入Discord: 留game名 或
RC: 20167559 申請會員個欄留game名

he is back.

認住哩條痴線佬佢好痴線

omg

pish